{
  "Add new address": "添新地址。",
  "Add new electronic mail": "添加新电子邮件",
  "Add new telephone": "添加新电话",
  "Address Type": "地址。",
  "Addresses": "地址。",
  "Alerts Config": "警配置。",
  "App Browser": "此应用程序与谷歌浏览器合用之效也。",
  "Apt/room/suite number": "贴/室/套房号码",
  "Assesment Disclaimer": "数者,生之评分也。 若疑此数,请系君校园。",
  "Biographical Information": "传记信息。",
  "Biography": "传记。",
  "City": "城市。",
  "Click Me": "点击阅更多信息。",
  "Country": "国家。",
  "Course": "课程。",
  "Communications": "通信。",
  "Communication": "通。",
  "Confirm delete": "「确」、「确删」、「确删」、",
  "Contact Information": "系信息。",
  "Confirm": "确乎。",
  "Confirmation": "确乎。",
  "Current Age": "当今年。",
  "Check if this is the primary method of contact": "检是非大体也。",
  "Check if this number supports text messages or SMS": "省号码短信短信",
  "Check if this is your primary email": "检是非君之大体也电子邮件",
  "Date": "日期。",
  "Description": "述。",
  "detail": "详细信息。",
  "Electronic Email Address": "电子电子邮件地址。",
  "Email": "电子邮件。",
  "Emails": "电子邮件。",
  "Family": "家。",
  "Fun fact": "有趣之实。",
  "First Name": "名。",
  "General Alerts": "警。",
  "General Alerts Info": "警报随时通弟子。 君可择所愿受之警。 禁用警报将暂停家订婚门户的所有通信。",
  "Empty Alerts": "君无警待定",
  "Alert Absences Exceeded": "超缺勤阈值",
  "Alert Course Exceeded": "课程阈值过",
  "Alert Behavior Exceeded": "行阈值过",
  "new absences": "新缺勤",
  "grades below threshold": "下阈值等",
  "new behavior incident": "新行事",
  "HelpTooltip": "助/资源。",
  "Help": "资源。",
  "HelpTitle": "助。",
  "Home": "家。",
  "Feedback": "求助。",
  "Information saved": "存之。",
  "Last Name": "姓氏。",
  "Log out": "「注销」。「注销」。",
  "Message": "消息。",
  "Middle Name": "中间名。",
  "Name": "名作名。",
  "Nickname": "昵称。",
  "No": "否。",
  "NoData": "无数。",
  "Postal Code": "邮政编码。",
  "Phone": "电话。",
  "Primary": "初级。",
  "Privacy Policy": "隐私政。",
  "Profile": "配置文件。",
  "Programs": "程序。",
  "Save": "存。",
  "Send": "发送。",
  "Short Biography": "短传。",
  "SMS Capable": "短信力。",
  "State": "状。",
  "Student Name": "学生姓名。",
  "Teacher": "教师。",
  "Parent": "父级。",
  "Street Number and Name": "街号码名。",
  "Telephone number": "电话号码。",
  "Telephone numbers": "电话号码。",
  "Yes": "然。",
  "Highly Qualified": "高素质。",
  "In app chat": "在用聊天中。",
  "Email message": "电子邮件。",
  "SMS text message": "短信。",
  "Years of Teaching Experience": "积年之教经验。",
  "Education": "教。",
  "Qualifications": "资格。",
  "Languages": "言语。",
  "Credentials": "证书。",
  "Choose a language": "择言。",
  "Indicator": "指标。",
  "Category": "类别。",
  "Missing Assignments": "少任。",
  "Abv Missing Assignments": "分与分同。",
  "Abv Course Average": "课程。",
  "Course Average": "课程平均值",
  "Emergency Contact": "急联系人",
  "User Configuration": "用户置。",
  "Portal Notifications": "门户通。",
  "User Preferences": "用户首选项。",
  "Preferred Method of Contact": "首选联系方式。",
  "Preferred Method for Portal Notifications": "门户通报首选法。",
  "Preferred Language": "首选言语。",
  "Reply Expectations": "复期。",
  "Classroom Number": "教室号码。",
  "UnreadMessageTooltip": "未读消息。",
  "New Messages": "未读消息。",
  "See all": "「阅所有」。",
  "Hide": "匿。",
  "No unread Messages": "子最新也。 无消息。",
  "No missing assignments": "无遗作业。",
  "Todays Schedule": "今日之日程安排",
  "OnTrackMessage": "系子之大学辅导员知多信息。",
  "Grading Scale": "分级刻度。",
  "Number Grade": "数等。",
  "Letter Grade": "字母等。",
  "Grade Points": "年级积分(仅限高中学分班)",
  "Below": "及以下。",
  "Search": "搜索。",
  "Welcome": "欢迎。",
  "Quick Messaging Title": "发于家群发。",
  "Message Sent": "成功! 消息已行列,须臾将发遣。",
  "Message Teacher Sent": "成功! 消息已发。",
  "Nodata": "所选过滤器无数。",
  "Audience Message part 2 singular": "家庭成员接至",
  "student at": "学生在",
  "Quick Messaging Description": "选班级学生家属发送信息。",
  "Quick Messaging Note": "发之。",
  "Quick Messaging Note 2": "与 连家庭成员",
  "Quick Messaging Note 3": "注册学生。",
  "Quick Messaging Note 2 singular": "与之连者家庭成员",
  "Quick Messaging Note 3 singular": "注册学生。",
  "Quick Messaging Note 4": "请确保您守校园通则。",
  "Quick Messaging Note 5": "报名与[课程名称]",
  "Quick Messaging Subject Placeholder": "请于此键入主题。",
  "Quick Messaging Message Placeholder": "请在此键入消息。",
  "Quick Messaging Modal Body Message": "汝定向[科名]中弟子家属发此消息否?",
  "class": "类。",
  "Classes": "类。",
  "Group Messaging": "群发消息。",
  "Individual Messaging": "人消息。",
  "Unread Messages": "未读消息。",
  "Audience": "观众。",
  "Audience Message part 1": "此消息将发送给",
  "Audience Message part 2": "与 连家庭成员",
  "students at": "学生在。",
  "in": "在。",
  "and": "和。",
  "Send to": "发送。",
  "people": "人。",
  "Send to people": "发送给 [数] 人。",
  "Send to one person": "发送给 1 人。",
  "Principals Modal Message Body": "汝定向[家计数]人发此消息否?",
  "Principals Modal Button Label": "发送给 [家数] 人。",
  "Principals Modal Message Body One Person": "汝定向 1 人发此消息否?",
  "Principals Modal Button Label One Person": "发送给 1 人。",
  "The form is invalid": "表单无效。",
  "Ready to submit": "将提交。",
  "Principals Individual Message Audience": "将发送给",
  "Principals Individual Message Audience without audience": "此消息将发送给",
  "Search by Student or Families Name": "生徒或家庭成员搜索",
  "Search Results": "「搜索」。",
  "No result found": "未见。",
  "Start by running a search": "自行搜索始。",
  "Message Log": "消息日志",
  "Group Log": "组日志",
  "Individual Log": "人日志",
  "Advanced Search": "「高级搜索」。",
  "Search group messages": "搜索群发消息",
  "Unread Messages Only": "仅限未读邮件。",
  "No pending messages": "无未读邮件。",
  "Please select a chat": "请择对。",
  "Results": "果然。",
  "to": "至。",
  "of": "然。",
  "Displayed as Family Member - Student Name": "以家庭成员显 - 因最新消息订购弟子。",
  "Preferred method of contact and language alert": "设[首选]言[通]以强门户。",
  "Search Individual Messages": "按学生姓名及家长姓名搜索。",
  "Grade Level": "等级。",
  "First grade": "一年级。",
  "Second grade": "二年级。",
  "Third grade": "三年级。",
  "Fourth grade": "四年级。",
  "Fifth grade": "五年级。",
  "Sixth grade": "六年级。",
  "Seventh grade": "七年级。",
  "Eight grade": "「八」「八级」。",
  "Ninth grade": "九年。",
  "Tenth grade": "十年。",
  "Eleventh grade": "十一年。",
  "Twelfth grade": "十二年。",
  "Student with no Parents": "这个学生在系统上没有家长关联。",
  "Student Last Name": "弟子姓。",
  "a to z": "A-Z",
  "z to a": "Z-A",
  "leastAbsences": "最少第一。",
  "mostAbsences": "最第一。",
  "leastDisciplineIncidents": "最少第一。",
  "mostDisciplineIncidents": "最第一。",
  "lowestGPA": "最卑第一。",
  "highestGPA": "最高第一。",
  "Attendance": "出席。",
  "Absences": "缺席。",
  "Excused Absences": "免之缺勤",
  "Unexcused Absences": "无故缺勤",
  "Unexcused Absence": "无故缺勤",
  "Attendance Descriptors": "此 Ed-fi 准出勤述符也",
  "Early departure": "提前出发",
  "Excused Absence": "免缺勤",
  "In Attendance": "出席数",
  "Partial": "分",
  "Tardy": "缓",
  "Tardy Absences": "塔迪缺席。",
  "Abv Tardy Absences": "塔迪。",
  "Abv Excused Absences": "见原。",
  "Abv Unexcused Absences": "无懈以据。",
  "Absence ADA": "缺勤, ADA(均日出勤率)",
  "Behavior": "行作行。",
  "Behavior Tooltip": "自课堂及逐。",
  "Discipline": "纪律。",
  "GPA": "GPA",
  "Filters": "过滤器。",
  "Sections": "部分。",
  "Order by": "以次订购",
  "We had successfully received your feedback": "吾已得子矣反馈",
  "View Student Detail": "阅诸生详细信息",
  "view.login.app_online_status": "我们正在更新学生数据。 请回在几个。",
  "view.login.app_pilot": "感君试相助。 吾团队日勤于事,以关数改善弟子之教。 如有所反馈,请闻于我。",
  "view.login.app_name": "门户。",
  "view.login.log_into_account": "录君之帐户",
  "view.login.email": "电子邮件。",
  "view.login.password": "密码。",
  "view.login.remember_me": "记我。",
  "view.login.forgot_password": "忘密码?",
  "view.login.sign_in": "登录。",
  "view.login.sign_out": "「注销」。「注销」。",
  "view.login.or_login_with": "或登录。",
  "view.login.dont_have_account": "无帐户?",
  "view.login.currentlyt_loged_in_as": "君今所记",
  "view.login.register_now": "即注册。",
  "view.landing.title": "家。",
  "view.landing.subtitle": "目前注册儿。",
  "view.teacher.landing.title": "家。",
  "view.teacher.landing.studentsTab": "弟子。",
  "view.teacher.landing.groupsTab": "「组」,《初学》作「组」。",
  "view.teacher.landing.subtitle": "科和学生。",
  "view.teacher.landing.viewingSection": "「省部」。",
  "view.teacher.landing.createMessageTab": "创制消息。",
  "view.teacher.landing.sentMessageTab": "发送消息。",
  "view.teacher.createMessagesTitle": "创群发消息",
  "view.teacher.sentMessagesTitle": "发送群发消息",
  "view.studentDetail.title": "弟子。",
  "view.studentDetail.subtitle": "详细信息。",
  "view.studentDetail.viewingStudent": "阅学生。",
  "view.studentDetail.of": "退。",
  "view.userProfile.title": "用户配置文件。",
  "view.userProfile.subtitle": "更新信息。",
  "Configure User Alerts": "配置用户警。",
  "view.userProfile.profilePicture": "个人资料图片。",
  "view.userProfile.changeProfilePicture": "单击以改个人资料图片",
  "view.userProfile.expectationsParentTooltip": "如臣多夜7点后皆有空。",
  "view.userProfile.expectationsTooltip": "如余常办公时间下午1点到2点。 吾常以24至48少时还汝。",
  "view.alert.generalAlerts": "启用警?",
  "view.alert.absence": "出勤阈值警",
  "view.alert.behaviorAlert": "纪律阈值警",
  "view.alert.assignmentAlert": "分阈值警",
  "view.alert.courseAlert": "课程均阈值警",
  "view.communications.title": "通信。",
  "view.communications.subtitle": "启视线程",
  "view.communications.simultaneousTranslation": "同声翻译。",
  "view.communications.loadMore": "加载益多。",
  "view.admin.title": "管理员。",
  "view.admin.view.as": "登录。",
  "view.admin.view.input.email": "拟电子邮件",
  "view.admin.impersonate.section": "拟用户",
  "view.admin.impersonate.description": "输君愿冒用户之电子邮件。",
  "view.impersonate.view.as": "」检为",
  "view.impersonate.view.as.exit": "退视图",
  "view.studentCardGrid.noResultsWithFilters": "过滤器无终。",
  "view.studentParentInfo.title": "家。",
  "view.studentParentInfo.subtitle": "系信息。",
  "view.currentGrades.title": "当今。",
  "view.currentGrades.subtitle": "等级。",
  "view.currentGrades.gp1": "分级第一期。",
  "view.currentGrades.gp1.abbr": "GP1",
  "view.currentGrades.gp2": "分级期一二。",
  "view.currentGrades.gp2.abbr": "GP2",
  "view.currentGrades.gp3": "分级期三。",
  "view.currentGrades.gp3.abbr": "GP3",
  "view.currentGrades.gp4": "分级期四。",
  "view.currentGrades.gp4.abbr": "GP4",
  "view.currentGrades.gp5": "分级期五。",
  "view.currentGrades.gp5.abbr": "GP5",
  "view.currentGrades.gp6": "分级期六。",
  "view.currentGrades.gp6.abbr": "GP6",
  "view.currentGrades.s1": "第一学期终评分等第。",
  "view.currentGrades.s1.abbr": "S1",
  "view.currentGrades.s2": "第二学期终评分等级。",
  "view.currentGrades.s2.abbr": "S2",
  "view.currentGrades.ex1": "试一。",
  "view.currentGrades.ex1.abbr": "EX1",
  "view.currentGrades.ex2": "考试二。",
  "view.currentGrades.ex2.abbr": "EX2",
  "view.currentGrades.finalGrade": "年度终评分等。",
  "view.currentGrades.finalGrade.abbr": "和。",
  "view.missingAssignments.title": "缺失。",
  "view.missingAssignments.subtitle": "分与分同。",
  "view.missingAssignments.assigned": "分与分同。",
  "view.missingAssignments.days": "数日前。",
  "view.studentCalendar.title": "时间表。",
  "view.studentCalendar.subtitle": "详细信息。",
  "view.disciplineIncidents.title": "行作行。",
  "view.disciplineIncidents.subtitle": "事详细信息",
  "view.disciplineIncidents.actionsTaken": "动作。",
  "view.disciplineIncidents.moreDetail": "诸生日常行为者益详细信息,请访之",
  "view.disciplineIncidents.moreDetail.staff": "诸生日常行为者益详细信息,请访之",
  "view.studentSuccessTeam.title": "学生成团队",
  "view.studentSuccessTeam.subtitle": "",
  "view.studentAssesment.performanceTooltip": "此水平意在硕士限内...",
  "view.studentAssesment.score": "分数。",
  "view.studentAssesment.totalScore": "总分。",
  "view.studentAssesment.performanceLevel.Did Not Meet Grade Level": "STAAR 绩效水平不及 - 此类年级水平之评,伎能阙焉。  无法明白,若无大术干预,弟子不太可能于次年级课程中成功。",
  "view.studentAssesment.performanceLevel.Approaches Grade Level": "STAAR 绩效水平之法 - 诸生常见在熟处以料能。 法绩效水平,弟子或下一年级或课程有针对性干成功者。",
  "view.studentAssesment.performanceLevel.Meets Grade Level": "STAAR 绩效水平会议 - 诸生常有批判性思虑之能,而于所习之中,以质其能。 至于绩效水平明,弟子于下年级课程中成功者甚大,然犹或短期有针对性之学。 ",
  "view.studentAssesment.performanceLevel.Masters Grade Level": "STAAR 绩效水平硕士 - 该类诸生能批判性思虑,而于所习与不熟之间,当以料能。 硕士成绩以明之,生徒有望于下年级或课程成功,鲜有学术干预。",
  "view.studentAssesment.performanceLevel.Not yet Taken": "」未之取也。",
  "view.studentStaarAssessment.title": "星空。",
  "view.studentStaarAssessment.subtitle": "德克萨斯州学术评估(第三至第八)",
  "view.studentStaarAssessment.gradeLevel": "等级。",
  "view.studentStaarAssessment.subject": "主题。",
  "view.studentStaarAssessment.scaleScore": "规模分数。",
  "view.studentStaarAssessment.performanceLevel": "性能等级。",
  "view.studentAttendance.title": "缺席。",
  "view.studentAttendance.subtitle": "详细信息。",
  "view.telephone.telephoneNumber": "电话号码。",
  "view.telephone.telephoneNumberType": "电话号码类。",
  "view.telephone.telephoneCarrierType": "电话承运人之类。",
  "view.emails.electronicMailAddress": "电子邮件地址。",
  "view.emails.electronicMailType": "电子邮件类也。",
  "view.feedback.name": "名作名。",
  "view.feedback.email": "电子邮件。",
  "view.feedback.subject": "主题。",
  "view.feedback.type": "类。",
  "view.feedback.detailedDescription": "详细描述。",
  "view.feedback.bug": "过/系统。",
  "view.feedback.comment": "论。",
  "view.feedback.dataProblem": "数据。",
  "view.feeback.featureRequest": "功能请。",
  "view.feedback.question": "问。",
  "view.feedback.privacyIssue": "隐私。",
  "view.feedback.login": "不可录。",
  "view.studentDetail.grades.interpretation.bad": "败 - 70 岁以下。",
  "view.studentDetail.grades.interpretation.warning": "有败风险 - 72 岁以下。",
  "view.studentDetail.grades.interpretation.good": "均等 - 73 级以上。",
  "view.studentDetail.grades.interpretation.great": "善绩 - 90 岁以上。",
  "view.reportlogin.title": "「告」作「告」。",
  "view.reportlogin.subTitle": "教师指标",
  "view.reportlogin.subTitleAdmin": "指标。",
  "view.reportlogin.fromDate": "从",
  "view.reportlogin.toDate": "至",
  "view.studentDetail.indicators.absences.title": "缺席。",
  "view.studentDetail.indicators.absences.tooltip": "年迄今缺勤",
  "view.studentDetail.indicators.absences.interpretation.great": "汝弟子无缺勤。 信然! 其在学校及上课,有积极焉。",
  "view.studentDetail.indicators.absences.interpretation.good": "汝徒有几缺勤。 其在学校及上课,有积极焉。",
  "view.studentDetail.indicators.absences.interpretation.warning": "汝弟子有缺勤。 若其过限,彼将失一主之信。",
  "view.studentDetail.indicators.absences.interpretation.bad": "汝弟子多缺勤。 若其过限,彼将失一主之信。",
  "view.studentDetail.indicators.absences.interpretation.staff.great": "诸生无缺勤。 信然! 其在学校及上课,有积极焉。",
  "view.studentDetail.indicators.absences.interpretation.staff.good": "生有数缺勤。 其在学校及上课,有积极焉。",
  "view.studentDetail.indicators.absences.interpretation.staff.warning": "诸生有缺勤。 若其过限,彼将失一主之信。",
  "view.studentDetail.indicators.absences.interpretation.staff.bad": "诸生多缺勤。 若其过限,彼将失一主之信。",
  "view.studentDetail.indicators.behavior.title": "行作行。",
  "view.studentDetail.indicators.behavior.tooltip": "年迄今行事。",
  "view.studentDetail.indicators.behavior.interpretation.great": "门人有[数]纪律。 信然! 无纪律之事,有助于学者,而积之于心。",
  "view.studentDetail.indicators.behavior.interpretation.good": "门人有[数]纪律。 信然! 无纪律之事,有助于学者,而积之于心。",
  "view.studentDetail.indicators.behavior.interpretation.warning": "门人有[数]纪律。 数益高,绩效生负面影响几率益高。",
  "view.studentDetail.indicators.behavior.interpretation.bad": "门人有[数]纪律。 数益高,绩效生负面影响几率益高。",
  "view.studentDetail.indicators.gpa.title": "GPA",
  "view.studentDetail.indicators.gpa.tooltip": "积等平均值",
  "view.studentDetail.indicators.gpa.interpretation.": "无数",
  "view.studentDetail.indicators.gpa.interpretation.good": "国 GPA 平均值为 [国 GPA]。 竞激世界中,近 4.0 GPA 将受益匪浅",
  "view.studentDetail.indicators.gpa.interpretation.bad": "国 GPA 平均值为 [国 GPA]。 竞激世界中,近 4.0 GPA 将受益匪浅",
  "view.studentDetail.indicators.gpa.interpretation.warning": "少国 GPA 平均值,请系君注册商。",
  "view.studentDetail.indicators.missingAssignments.title": "少任。",
  "view.studentDetail.indicators.missingAssignments.tooltip": "少任数。",
  "view.studentDetail.indicators.missingAssignments.interpretation.great": "你的弟子没有错过一些作业。 信然。 续激以时交作业。",
  "view.studentDetail.indicators.missingAssignments.interpretation.good": "汝弟子少过作业。 此甚善. 续激以时交作业。",
  "view.studentDetail.indicators.missingAssignments.interpretation.warning": "汝弟子少[数]作业。 此警戒也。 汝宜激励以时作业。",
  "view.studentDetail.indicators.missingAssignments.interpretation.bad": "汝弟子少[数]作业。 此不善也,或失学分之程,不得不重考之。 亟与师相闻",
  "view.studentDetail.indicators.missingAssignments.interpretation.staff.great": "此生不失作业。 信然。 续激以时交作业。",
  "view.studentDetail.indicators.missingAssignments.interpretation.staff.good": "此生少缺作业。 此甚善. 续激以时交作业。",
  "view.studentDetail.indicators.missingAssignments.interpretation.staff.warning": "此生少[计数]作业。 此警戒也。 汝宜激励以时作业。",
  "view.studentDetail.indicators.missingAssignments.interpretation.staff.bad": "此生少[计数]作业。 此不善也,或失学分之程,不得不重考之。 亟与师相闻",
  "view.studentDetail.indicators.missingAssignments.interpretation.null": "无数",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.title": "课程平均值",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.tooltip": "今之课程平均值",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.interpretation.excellent": "弟子目前课程平均值为优者。",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.interpretation.great": "汝弟子目前课程平均值甚善。",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.interpretation.good": "弟子目前课程平均值善矣。",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.interpretation.warning": "弟子目前课程平均值为公平。",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.interpretation.bad": "汝弟子目前课程平均值甚糟粕。",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.interpretation.staff.excellent": "弟子目前课程平均值为优者。",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.interpretation.staff.great": "诸生目前课程平均值甚善。",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.interpretation.staff.good": "诸生目前课程平均值善。",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.interpretation.staff.warning": "此诸生目前课程平均值为公平。",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.interpretation.staff.bad": "此学生目前课程平均值劣。",
  "view.studentDetail.indicators.courseAverage.interpretation.": "无数",
  "view.studentDetail.indicators.onTrackToGraduate.title": "在毕业之道。",
  "view.studentDetail.indicators.onTrackToGraduate.tooltip": "在毕业之道。",
  "view.studentDetail.indicators.onTrackToGraduate.interpretation.good": "汝弟子将毕业。 信然。 将与其党毕业,为后事之备。",
  "view.studentDetail.indicators.onTrackToGraduate.interpretation.bad": "你的学生离毕业的轨道不一步了。 助学生还正轨。 设与诸生辅导员会,定行动计划。",
  "view.studentDetail.indicators.onTrackToGraduate.interpretation.null": "无数可解。",
  "formLabels.subject": "主题",
  "formLabels.section": "分",
  "formLabels.gradeLevel": "年级",
  "formLabels.program": "程序",
  "formLabels.message": "消息",
  "formLabels.school": "学校",
  "Black - African American": "黑人 - 非裔美国人",
  "American Indian - Alaska Native": "美国印第安人 - 阿拉斯加原住民",
  "Asian": "亚裔",
  "Native Hawaiian - Pacific Islander": "夏威夷原住民 - 太平洋岛民",
  "White": "白",
  "Home Access Center": "家访中心",
  "Familiy Portal": "门户",
  "Ready to Save": "将存之",
  "Home/Personal": "首页/人",
  "Organization": "结",
  "Other": "其余",
  "Work": "事",
  "Emergency 1": "急 1",
  "Emergency 2": "急 2",
  "Mobile": "移",
  "Unlisted": "上市",
  "Billing": "计费",
  "Doubled - up (i.e. living with another family)": "翻倍 - 上(与一家)",
  "Father Address": "父地址",
  "Guardian Address": "监护人地址",
  "Hotels/Motels": "酒肆/汽车旅馆",
  "Mailing": "邮件",
  "Mother Address": "母地址",
  "Physical": "物理也",
  "Shelters Transitional housing Awaiting Foster Care": "待寄养、过渡性住房",
  "Temporary": "临时",
  "Shipping": "航",
  "Unshelte (cars parks temporary trailers or abandoned buildings)": "无壳(停车场临时拖车或废筑)",
  "Language": "语言",
  "Approaches Grade Level": "法等差",
  "Commended Performance": "嘉绩效",
  "Dit Not Meet Grade Level": "迪特非等也",
  "Fail": "败",
  "Masters Grade Level": "大师级",
  "Meets Grade Level": "至于等级",
  "Met Standard": "足准",
  "Minimum": "最卑",
  "Pass": "因",
  "Proficient": "熟",
  "Satisfactory": "满意",
  "Unsatisfactory": "理想",
  "Well Below Basic": "远下于本",
  "Settings": "设置",
  "Your session has expired. Please login again": "子之言已过期。 请再录",
  "Type your message here.": "此中消息。",
  "Expand": "广",
  "Collapse": "崩溃",
  "Hispanic or Latino": "西班牙裔或挽丁裔",
  "No Suspendable Behaviors.": "无可暂停。",
  "Detail Alerts": "详细信息警报",
  "Alert": "警报",
  "Threshold": "门槛",
  "Enable": "使",
  "Absence Alert": "缺勤警",
  "Behavior Alert": "行为警报",
  "Missing Assignment Alert": "少分警",
  "Course Grade Alert": "课程等警",
  "Unread Message Alert": "未读闻警",
  "College Initiative Corner": "大学倡角",
  "Mon": "吾",
  "Tue": "火曜日",
  "Wed": "结婚",
  "Thr": "Thr",
  "Fri": "周五",
  "Time": "时",
  "New App Title": "可更新!",
  "New App Description": "好消息! 应用程序新版本可用。",
  "Update": "更新",
  "Please review the info and try again": "请看信息再尝试",
  "Message and data rates may apply.": "消息数据费率或可适用。",
  "Click to Login": "单击 登录 。",
  "Please use": "请用之",
  "for all communications about elementary students.": "凡小学生之通也。",
  "Your session is about to expire do you wish to continue?": "君言将及期。 汝欲继之乎?",
  "Inactivity Alert": "不动警",
  "Click here": "单击此",
  "State of Texas Assessments of Academic Readiness": "德克萨斯州学术将评估",
  "Scholastic Aptitude Test": "学术能测试",
  "Preliminary Scholastic Aptitude Test": "初学术能测试",
  "Log Out": "注销",
  "Welcome to": "欢迎至",
  "Take a moment to setup the portal": "花时设门户",
  "Telephone": "电话",
  "Skip": "跳",
  "Text Message (SMS)": "短信 (短信)",
  "App Notifications": "宜通",
  "Select a telephone": "择电话",
  "Done": "作",
  "This application uses the same": "此应用程序用同应用程序",
  "email registered in Skyward.": "在天向注之电子邮件。",
  "email registered in your student information system.": "于学生信息系统中注册电子邮件。",
  "Questions?": "问曰",
  "Contact your registrar or see the": "系君注册商阅",
  "Email Not Found": "未得其电子邮件",
  "Take a moment to set up the Portal": "花时设门户",
  "You can always change this in your profile": "君可随时改个人资料中此",
  "Select your preferred language": "择子之言",
  "Welcome to the": "欢迎至",
  "Select your preferred method of contact": "择首选之道"
}
